暗網仔唱歌好唔好聽

呢首歌聽完一次就覺得好正

呃飯食姐

超撚柒呀叫自己做暗網仔

認真，好難聽